大埔手足唔好經寶鄉橋轉車

一手，寶鄉橋站有大概20防暴，2狗車

推

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

廣福落車轉71K

四架防暴喺廣福搜巴士

如果北區手足真係搵唔到路,
不如行返北區 行個幾鐘好過俾狗咬